你呢刻有啲咩煩緊

問下人有邊個係近排入先

想怎

早抖象bb

講下

我知，is ok

Quote唔到
上面問我ig direct講咩
我:
你係咪xxx之類囉
之前都擦身而過幾次
有面對面笑
不過唔知佢點諗

我唔ok

好尷

點解

所以你係已經有佢ig?

其實係聽日同後日都會撞到
所以好緊張

廢事嚇親人 唔玩

正式黎講冇
只係搵到佢ig

其實果刻冇尷尬感覺
我自己主觀覺得啦

即係未互fo?

聽日擦身笑一笑
後日行埋去同佢講 連續兩日見到你真係好有緣 be fd ok?

邊度嚇親

即時變左尻

未

咁ok 你覺得就ok

唔啦 收斂啲好

笑撚死我

Fol咗先啦

....唔明了 是但了

唔得
好柒
我諗好哂講咩嫁喇
諗住扮順路跟住吹水
不過係好緊張

蠢ga

豬豬

叫我咩事

佢唔會accept
得好少followers嫁喳

唔試點知

呢加份工唔開心

凌晨瞓唔著 見到想say個hi 吹下水

我9up
唔洗理
希望聽日可以跟你劇本 順順利利

其實試過
一排冇反應就cancel左
好似好柒咁

呢樣真

人事關係？

未互fo就hi人，比人感覺係尻加痴漢
佢知唔知係你hi佢

Cancel 咗仲柒 講真

無任歡迎

resign

屌我都覺 我以為佢follow jor sin hi her

何必

真喎

過左去了

蠍蠍

返工邊有開心

我以為互fo左

知掛
但見到面個感覺還好

Thx ching support

No next time is ok

永遠企係道理個邊

Me too 太心急啦

唉屌
不過有樣野
講出黎好似好on9
電話版點樣用會員模式

掛。。。。。
咪FF啦，咩叫做見過面感覺還好呀？唔通係你面前鬧你咩
你地未互fo，你就hi人，即係瘋狂搵佢ig出黎？感覺好痴漢
同埋可能人地有仔呢！

乜嘢叫會員模式

我明了 加密

差點出事

因為果陣覺得
已經冇哂方法見佢
唯有試下
點知而家又繼續撞到佢

上面條bar向右拉啦，見到個鎖

連登神探

緣來係你呀靚女miss

再次恥笑毒撚
慣

係
點樣撳出黎

你個ig有無教private?有無你既相？

讚緊你 真心唔get

#65

睇上面

真？咁我信了

認真mode

miss:

立即信

笑撚死

講真佢咁樣追女唔掂啦

早就要啦

你勁姐 唔關事咖喎

？？？有咩關係？？？

好好笑 好搞笑

我就係咁

你地覺得如果個女仔好少秒回 但係都keep住傾咗一個禮拜到 同埋約咗食飯 會唔會只係出於禮貌

A左你關你dm佢咩事呀 清醒小小

其實我ig問得好隱晦
問佢係唔係
佢冇應就算

Hi我

你d問號好好笑

你成日hi樓豬

可能like u
咁諗會唔會爽啲

咁都得罪你

秒唔秒回好閒，咁你出黎同佢講咩

其實我真心問 我以為真係有咩關係 心諗嚇死以為我真係無logic都咁

岩既
你地屌完
我好似冇咁緊張
環店都柒左
唔爭在柒埋之後佢
況且之後都冇機會見

煩緊自己鍾意既人一直同你傾心事 都係傾緊佢前度

咁你其實真係幾抵屌嘅

你問到好隱晦都唔理你就收檔啦

冇既
壞觀感應該唔會照a掛

多謝你比鼓勵我呀

陪多啲佢就啱咖啦 等佢依賴下你聽佢呻

拿 非花，我hi左你，你要A我架

唔好放棄啊

友情

佢記得你乜水？

岩
所以我都唔理咁多了
得就得唔得就算

水泡無誤

佢已經當左我係佢啊媽咁 佢一直咁依賴我 我唔覺得會因為依賴而鍾意我

未出呀

宜家d中學雞咁撚on9㗎咩

好直接

嘈咗交？

Sor lor

我俾佢hi就有份

叫聲靚女miss

唔係啦 只係好朋友?

屋企人嘈交 阿爸阿媽呢幾個月係咁炒大獲

毒撚=笑話

又突破盲腸

學緊點曲點，呀sir都話我太直

發生咩事？

怪miss

應該全班最記得係我
我係佢面前扮哂廢
瘋狂問野 又勤力
但唔算出面

唔止
係好兄弟

覺得未算到好朋友

我係好耐之前試過同第二個女仔傾得幾密 又試過單獨睇啲愛情動漫戲 最後都衰咗之後開始有啲淆

因為錢銀？

上位

sir:

F

咁就出事啦

屌你 笑撚死

又FF人地記得你囉

衰邊樣

點解會收咗呀媽 身份轉換太快

G級

我真絲啦

搞到我都笑左

唔好搞錯啲野先
我覺得係冇bad image先照俾A
唔係因為我hi完佢至俾A我
果科A事實上係學業上努力拎番黎

屌真心好好笑 點解會可以咁多ff 講埋出嚟真係好搞笑 係真心覺得搞笑

女仔點解唔可以做兄弟
佢都可以做你姊妹0.0

總之就好似家姐咁 好依賴我既感覺

知道就好

你個0.0想點，笑死我

我以為你想講我係gay

咁嘈交真係好正常
本身偷食已經係錯

我地咪一直講緊你拎個A唔關你hi事，你又澄清多次做乜

但你自己都開po話中意咗個兄弟

我都唔知 可能佢只係當我係好朋友
都係兩年幾前嘅事
宜家只怕遇返類似嘅case

等緊佢忘記個前度 因為呢個前度係佢第一次

有時拖埋手，扑埋都未係男女朋友 睇開d啦

又唔洗咁串既
我都知好難客觀同你講啲事出黎
你地就抽哂水話我dm完先有A ff出黎
不過你地當睇笑話啦

瘋狂做佢水泡仔

真心嘅表情來的._.

意思就係好朋友

但我唔係恥笑你
我係覺得你份人有趣 明唔明

我知啊
但佢知唔知你中意佢

v3v

當然唔知

係咪老豆自己無啦啦出去搵第二個

初戀 到底係咩感覺

咁仲尷尬

屌我真心話嚟 講真的 完全真心

不要再說了

唔會咁好彩same case嘅

Follow多次人地先啦

你都講得幾啱
我身邊有巴打都有類似情況

其實我驚傷到佢心 但我真心唔係咁嘅意思

其實ig direct果到冇狗公既意思
乜乜柒柒想識你呀 咩都冇
純粹問下佢係咪xxx

第二樣就可能只係我諗太多啦

Fuck !!!!

得我一個真a0

扑左？

單戀到咁好難搞 好似

唉

自己攞嚟柒咩

與其follow不如直接傾計

都冇人話你狗公

come fuck me now

你諗多咗好撚多
個個都幻想自己食miss㗎啦
就算你靚仔到仆街
佢要等你幾多年先出嚟做嘢

當然他不肯放手
Btw其實去到呢步好難唔離

宜家只可以順其自然 起碼對方都仲會花心機逐條msg reply
諗太多都冇用 有你地傾幾句好過咗好多

上次同佢出街佢都有請我食下嘢 個日都幾開心 總之就等時間慢慢沖淡佢個前度啦

但有冇證據佢真係出面有第二個先
搞清楚件事會好啲

蝦翁你成日幻想食miss

你問佢：喂（扯佢衣角），可唔可以做你現任

慢慢嚟啦 急唔到的

咁冇人會想有個唔完整嘅屋企嘅

做你老母

我gay的

又冇 只係比人狂flirt 開完口又say no

我屌

其實你地係咪諗住當我細路
我做左兩年幾野
廿中嫁喇
純粹覺得有機會想試下姐

有J miss

老老實實
你肯定佢放低到前度就會揀你？

哦，車

原來哥哥嚟

反客為主ok?

個日係去迪土尼玩 玩個D鬼屋佢都驚到拖實我

哦

扮驚

Thx cheap巴
好攰瞓先

下兩個人去 係我借啲意就唔放手

早抖 發個好夢

唔知架呢D野

屌我真心架

意思差唔多啦 程度上分別啫
瞓先啦豬

打丁打丁攰了

鳩up完
俾你地當傻仔咁笑完
好似冇哂啲緊張感
大家搵到大家樂趣
多謝哂

人地始終係未放底個前度

都係嘅 咁希望你得到手啦

多謝

想quit u

係對人有興趣就大膽啲追啦

讀得好辛苦？

佢搞到我有D尷尬

fail了？

係咁易就好

Sorry 但我真心唔係恥笑你 真心

佢總有一日放低到嘅

互攬嘛

夠了

你：等我做你前度

厚面皮啲

玩過山車有吖

真心話 好驚佢唔開心 我都覺我有啲狗 笑得太衰

係 始讀緊既嘢同自己想讀既嘢唔同 開頭以為都係差唔多姐可能會好鍾意讀 點知原來唔係

攬埋腳

嘩洗唔洗咁博

攬住安全帶都互攬到？

理想讀乜
現實讀緊乜

我都覺得好笑=_=

咩科啊

你老木！！講咩你都笑！！

互摸埋

咁你老豆有咩表示

engine但讀既stream唔同

有安全帶 淨係得安全帶

你同佢啲笑點差唔多

人地好男仔嚟

你想講咩

我鬼係咩都笑

但你而家year幾

見到你摸佢

派好人卡比佢
反客為主

yr2了 宜家想黎想retake dse多次

淨係得安全帶所以攬到

琴晚好唔好笑

派左一世好兄弟👬

thx bro

Why retake dse

你係咪有臭狐呀？

識玩

Fuck on9 dse

琴晚訓了

比你發現咗 我真係有摸地佢手臂D肌肉 超硬
超正

你12點同我講差唔多瞓

好似gay lo

點解咁講?

你係咪摸錯佢下面超硬呀？

攬緊聞到臭 即走

屌真心第一下好似男人摸完自己d fd嘅反應

咁真係好大隻

咁你啊媽搵到證據未

太大隻好樣衰wo ching

想知你地會叫自己身邊D咩既女仔朋友叫X姐

哩到全部都係

咁暫時我又接受到既

答咗就會比人以為女多咖啦

女多

你會叫你D女仔朋友叫X姐?

你會唔會叫佢地做X姐?

係
就咁嗌名好怪
我一定會加個姐字

冇人比我叫

叫樓豬做大J姐

因為我今日發現佢都係叫佢前度X姐

-.-

好多人都會叫我X姐

表表姐

羅蘭姐？

算啦 都夜 訓教啦各位

大姐姐

但retake dse唔係易事

再問 你地鍾意女仔主動D定係被動?

早抖，攬佢多d🍌

睇個男仔性格，每個人唔同，問我地無用的

係中意嘅 就算主動定被動都會咁中意

樓豬第一次講野咁中肯

應該第二次了

玩狼未

啊

我好少玩

但我其實應該yr1就quit唔應該宜家quit 唉 retake係好難但我想俾多次機會俾自己

開 我join

太夜啦

呀！

你個名

的確係 不過有能力嘅話quit u讀返科自己中意讀嘅都好
起碼冇咁辛苦

想我？

講笑 我唔係個谷

你大忙人

有對手就放棄？

多謝樓主你咁講

認真喎 係就係浪費咗錢同時間
不過有能力負擔到嘅話又有咩所謂

唔知畢業之後做咩好

加入埋做3p，睇佢簡邊個

係 但好對唔住屋企人 又唔知點同佢哋講

我唔會收囉

瞓啦 又話唔舒服

咁都係 及早離場 早日抽身

讀緊咩先

我都想

做衰仔say sorry
如果佢地唔肯就真係唯有頂硬上

鍾意既人唔鍾意我
都唔緊要 佢開心我都開心
但佢連普通朋友都唔願意同我做

讀fashion design

我真心覺得幾正

現家又沒唔舒服了

想你快啲move on
好仔

唯有係咁 我都好想佢哋明白我

細個嘅夢想 但發覺把聲太柒 同轉數太慢

轉數可練
聲...點柒法

佢話遇番一個有放唔低既人 我都冇所謂
我只係想默默咁係佢身邊
我隔幾日 msg下佢 佢都唔願意覆
點解話變就變

唔好聽lor 但其實有諗過做幕後㩒製嗰D人

你要乖乖地 del number

沙？
幕後都好

佢好似仲當我係朋友，但已經比咗唔少signals

不開心

別勉強慰問

做時裝設計師is must

便不開心

咁橙
扮唔知牙

我又一次令她討厭我了

再比多啲 可能佢太後知後覺

搞咩

無力慰問

唔算好沙 但奇怪

Me too

唔知佢呀，佢地唔同男仔都係咁相處
唉

我太常放負了
她很反感

唔想拖住你時間掛

聽日8半

可唔可以比例子
求教

放邊方面嘅負
不過真係並非個個都肯聽人放負

做時裝設計師要草下錢先

死忌了
其實無人有責任感接受自己負能量

你比咗啲咩signals先

我想她著緊我多一點

你著緊佢先

咁你仲唔瞓？

我明白的
我不會再這樣

做得好 無下次就ok

E d 有錢人系列嚟

含住都驚溶

算啦 下個會更好

唉
每次都搞到咁先知驚
好撚冇用

？

因為要出貨同留住D錢食飯

好過唔知

著緊到冇得著緊

瞓唔著

單戀

咁試下唔好咁緊
關係雙方嘅
你唔緊佢就緊

試下啦
反正都冇野輸

但就咁睇出路都係得呢條

做得好

五音不全 只會比人笑

佢問會唔會見到我班fd，然後一齊食飯，我話遲下實有機會

玩鬼屋分4個人一組 突登比fd分咗同另一pair couples一組 拖手入去

會話成日係衣著同飲食方面 大家都好夾 etc

Ps.大家都A0 我講啲野會唔會好on9

單戀也是正常

其實我諗可以進一步多啲？好似唔太明顯？

今次仆街鳥

聽你唱ok?

冇事嘅

可以點？ 同埋要單獨約食飯有啲難度 佢成日痴住班女

大師

你覺得點 我真心問

我都覺得可以進一步多啲
不過佢想要嘅係例子
但我諗唔到

佢成日痴住班女
可以同佢講 但我正係想同你食？

好！已經執好6成

我唔介意 我會等佢

。。。。。

花花 同我吃吧

聽日機？

水水

何必呢

係 晏就

花～

怕羞了

心情好好咁！

bad！

或者完咗鬼屋出返嚟佢想鬆手嘅時候你應該要講 我想一直拖住你？

好撚攰

嗚呀

快瞓啦咁！

要沖涼了

未沖涼

快沖 糕！

學到野

咁快手執完瞓啦

gogogogogo

我真係鍾意佢 就算佢同其他人一齊我都唔介意

我9up 不過佢對你無好感 你無得返轉頭架啦

未執好 唉 要hand carry啦今鋪 太多野食

沖完好瞓啦

咁都唔介意

我有盒芒果雪左幾日都未食

佢幸福就好

等我幫你分擔下

佢都想你搵你幸福架

可以交比我

鍾意食椰子糖

我唔會揾到

衰在啱啱個fd乜都話好食 就買哂了 佢俾錢

切左架wo

試過未

有買

冇 但今次個感覺係最真

原來免費

見到你就俾一粒你啦

從來不相信一生一愛侶

多謝你啊

Wooo shyshy

誰人又相信一世一生這膚淺對白

係 我叫佢買薯片俾我 點知佢隻隻都話好食 咁就買左2大袋係7仔

我呢

is

Rich

ok 1粒！

我有 del contact但忍左兩星期都忍唔到

佢係架

哭咗

你搵嘢做
忙到無時間記起

一陣又要9半起身去食早餐啦

你好

土豪朋友

咁你沖涼未

俾多粒你啦！

去玩去癲

富二代

冇用 我訓醒第一樣野就係諗起佢 睇下佢有冇覆我

未 而加沖囉

水水最乖

哼

瞓教好過啦

我鍾意嗰個男仔好似對我完全無興趣
一直對我都好似朋友
其實我又唔知佢想點
佢有試過半醉咗嗰時同我講鍾意我
但係一酒醒又好似淨係朋友咁
有咩大事佢又會同我講咁
佢有個弱點得我同佢屋企人知
出街食飯 好似食焗豬咁有野要切嘅話 佢會幫我切好曬然後比我食
出街食飯都係佢會自覺比大數然後叫我比細數咁
係咪比人兄弟咗

哭得更勁

快啦

可以
睇完要繼續做
做
做
做
做
做
一日限自己睇5次
下下個星期限自己睇4次
直到不再想起

要沖涼先

養埋我

又哼 唔比

莊

你就開心仔啦

沖涼！

學業

又搶

Lm

酒後吐真言
上馬沒

O hi 唷

真係要放棄？

會唔會怕醜唔敢對你表白炸
切埋豬排比你食喎
真係朋友咁簡單咩

有咩理由可以令你繼續

收唔到聲了

番左黎未啊

gay?

讀緊咩

笑咗出聲

琴日返咗啦

絕了

挽留

做笑點低d定係樓主髮線低d

我身高低啲

Not me

捉住我

咁你一定好高

捉住你腳不比你行

型到

想抱我大腿？

矮冬瓜

捉腳踝夠

戲子

1.就黎冇工開
2.notebook壞想整番 開機閃兩下熄番

又得

笑

點解冇工開
整啦

最叻做自己比人睇

又笑

威水

立即喊

汪

掛住個ex

表演下

忍下手

Miss me is ok

嗚啊啊啊啊啊啊啊啊 嗚嗚嗚

正到

岀國讀書讀到有抑鬱 有冇方法開心啲

有料

跑步

點忍

Why not both

Wow

唔好搵佢

左手㩒住右手

好大壓力？定太掛住呢邊

錢銀。。。

你勁

無搵佢，不過係啲fd口中得知佢近況，就不斷諗住佢

未來的路向
上次個po係唔係都係巴打開？
個比賽輸咗了，但係學到好多嘢。
多謝鼓勵。

可以搵返嚟

應該係我開
失敗乃成功之母啊 學到嘢就好
下次用返今次學到嘅嘢嘅話就會容易贏啲咖啦

咁就唔好再打聽啦
除非你啲fd自動波講佢消息你知啦

一言難盡 每樣都有啲 有正常social 學校唯一一個香港人 有中國人fd但好似同佢地格格不入 同鬼妹相處開心啲但始終唔同 讀書壓力好大 邊個再話岀國讀書hea 我真係打爆佢個頭

明白咗天外有天，啱啱上到大學以為自己好撚勁，
估啱到有啲咁犀利嘅人。
好想砌低人尸

好想砌低打贏我個對手

係既。都係自己攞泥賤
幾時先可以搵到一個真正錫自己既人

其實最緊要都係唔好諗住咩都自己面對
有時候唔開心個陣講出嚟搵人傾訴下已經係最好嘅解決方法
朋友呢樣嘢始終都會搵到個同自己夾嘅人做fd嘅
唔洗強求

咁呢個世界總有人叻過自己
只要搵到機會比自己繼續進步就可以
加油啊 你好快可以砌低你嘅對手咖⼁

冇人預計到幾時嘅
可能聽日就遇到呢
不過遇到個陣記得要好好地珍惜啊

點解仲未瞓到

有心事？

我女朋友同我講將來 但我現階段做唔到 好辛苦

會成日乜都唔相做唔相岀街唔想見人 自閉係房

咁你覺得自己幾時先做到

好多野想去做但係冇決心去做

落樓行下買下嘢食呼吸下新鮮空氣都好啊

例如呢

諗住過埋聽日個midterm可以抖下 先驚覺啲assignment陸續有嚟

希望聽日真係會遇到啦
Ching你都要好好珍惜

完咗聽日個midterm好好休息返陣再算啦

真係話唔埋咖
我已經錯過咗啦

辭職、做運動、識吓朋友

未必既，可能聽日你又會遇到個更合襯既

份工唔啱自己做？
運動可以等放假先做嘅
返完工都攰
識朋友方面上連登9up多幾句都好有機會識到人

希望啦

連登真係圍爐取暖既好地方

男朋友又放負 我都已經五開心仲要氹 兩個人真係好多多多多負能量

咁你有冇放返佢負啊

啱啊

覺得有人聽自己講野

我會聽

人間有愛 雖然三唔識七

就係咁先會暢所欲言

台主noneed sleep?

想出去發展下闖下，轉左工相信機會更大，但奈何自己未離開到個comfort zone
俾朋友背叛過，到而家都未敢同人交心

醒咗

再瞓

咁肯講都要有ching肯聽既

咁就試下轉工啦
點背叛法

你肯講我肯聽

唉一言難盡
總之我當佢老友，佢當我水魚

冇錢冇工開
真係垃圾仲有用過我

搵唔到工 未升番上大學

Mo people

佢成日都好怕我跟人走 但我日日除左學校屋企library 都冇其他地方去 相反佢條件五差反工反學同有女埋身都算識social 我仲怕佢跟人走 我知佢冇得見我五開心我都會五開心好少會放佢負 通常佢放我多少少野就嬲五理我幾日 又成日嬲埋啲五應該嬲嘅嘢 比如香港fd打黎同我呻佢依家點女仔黎 佢都可以嬲我五理佢 我依家嘅生活好似圍住佢轉甘 頹負混集一身 有時真係好五開心已經喊曬打比佢只要佢仲嬲梗我都五會氹下我 我都想要人安慰

??????

煩搭咩車好

佢搵你便宜 ？

一時未搵到姐
點可以咁快就話自己冇用

Sleep is important

生活圍住佢轉真係有好有唔好
不過佢驚你跟人走證明佢都真係幾中意你
唔開心嘅話可以係到放負喎 唔介意的

？？？

地鐵！

佢想識朋友姐

咁搭巴士啦

冇朋友

留tg我搵你

pmed

可以

hi

ching識玩

Halo

原來樓主改左po名

屌又番學

Hi ching

又有得𥄫女

唔止改po名

女唔會想俾毒撚

唔到佢地話事

I really wanna stop
But I just got the taste for it

有時會諗係咪我害咗佢 第一次拍拖就long d

青春

勇武毒撚

好撚mk

又唔好講到害害聲
咁你都唔想嘅
但你幾時讀完返嚟啊

啲女同學?

毒撚就係咁恐怖

乜 =.=

你牙

ching有冇撚過拎番張白卡

冇錢買袋啊

Y?
我咁柒點做mk妹啊

青乜撚嘢春

咁咪唔買

唔比講事實?

個袋好貴？

木

淨係你唔俾

拎咗就走唔到

拎咗有公屋

泡泡杯我

而家已經有

有閪屌了

唔會有

你冇同佢地講

冇人可以講

去緊見工

都算係 而且工作性質唔太啱自己

想啊 但年尾難搵新工 而且再等埋份bonus

咁一月先啦 ，不過宜家睇家d工都得架啦

早晨

真係想搵一岩自己鍾意嘅工
錢都係其次

好嚕 去緊機場嚕

基本生活既錢都要啦

見完未

會唔會考慮下轉工啊

幾點啊老細

Safe flight!!!

瞓得好瞓
遲啲冇時間瞓

準備要chur死嘅節奏？

呢兩日眼好乾 乾到痕

我3點幾機

好彩行李無超重

咁咪好 唔洗罰錢

就快了 秦國好冇玩啊

滴眼藥水啦-.-

屋企冇
冇滴開

買返支 滴咗會舒服啲
一係就用少啲電子嘢
比隻眼抖下

遲點買
係喎，用少d

快啦
係咩喎-.-

今日不出街
要用少d電子嘢

唔洗返學？

永遠都唔洗

Why

做廢ching

Can u?

要了

屌 做完個test 叫我出去等等 有人見我
等左15分鐘都無人黎 好急屎

非花

去痾囉

突然覺得有啲空虛

有人同我講再要等多十分鐘

空虛寂寞凍

係 一得閒落黎就覺空虛

做咩比自己咁得閒

冇拖拍覺得空虛！

喂豬仔

攬住我

嘩咁直接

直接d你先會feel到我真鍾意你

嘩有冇咁快啊

佢咩人都攬

唔信算

最想攬你

你又知既 有冇搞free hug

絲？

屎咗未

好！急！屎！

睇嚟你年年都去

仲等緊

Sure la

頭先屎咗了

周圍攬人

做好姊妹
利申絲

訓練括約肌

可以啊 大把姐妹

有經驗

一唔小心係佢地張凳到

好姊妹

有無仔比個我

Woww

攬你

冷靜 克己

我都想要

woooooooo

好多fd

大家都上過

樓豬

大嗌

十卜

上埋你

幹得好

糖糖 上埋你

好撚驚 過磅個陣

我買野多 我6月尾7月頭先去完黎

傾下計可能會好啲

信ed

傾啊好啊

上你老母

屙屙先

rich

我老母北上左

你都係

飲喜茶？

Hi

仲差幾多先超啊

想知有咩好笑

Rich 養埋我ok?

必須的

探人

做緊咩啊

好夾

唔一齊？

我都唔知 太中point講野

冇人比我攬

懷疑豬清笑點低過我

上緊連登

瞓覺

咁啱嘅 我都係
但連登已經唔知有咩好睇 有介紹？

收皮！你都係姐咁！

豬？

你地好夾

我想返屋企

你2個一擔擔

@豬仔

睇緊感情台

返工冇嘢做好悶

唔想出街 直到永遠

扮工

撮合下

我無笑

台主又撚我

一齊吹下水

你型，自己出招夠做

乜水

5p台

正 開心

我份工就係冇嘢做

最多得咗請食飯

好緊張

準備出大西北

你笑咗唔講

我都係!耶

上網大把嘢睇

Ok
快點得

一齊深呼吸放鬆下

9點睇到依家
乜都睇哂啦

幫下手先

有街去

咁你閉目養神

文員仔？

救生員

小小文員

好睇

睇女

樓豬真男神

係 係西藏食得太淡
今晚同個對couple去食好西
又做電燈膽oh yeah

識游水真係好

小心唔好跌電話落水

全日一個人都冇

人唔笑

你係

正常有30kg 最多32kg 之後就要每kg俾錢 我差0.幾就30 一件行李一個紙皮

好悶

搵嘢做

ok

去學囉

做咩又做電燈膽

幸運女神

去學

佢仲叫我去睇戲
然而應承咗

我去ok ?

放心 瞓緊太陽櫈

快 助養我

山頂豪宅泳池

寫意之鬼

上嚟山頂

做得好
情侶啊啦

幫我整閃字ok?

集氣支持我

一個月一蚊

2蚊得唔得

都可以

已正皮

上埋你啊

上

咁多地區名

我手拎2袋

太貴 唔助了

1.5啦

我都想攬人

幫你拎

不了

攬我 不過唔比拮我

好啦 1蚊就1蚊啦

希望個紙皮d薯皮無爆啦

一蚊都唔助

$100一粒字

你變了

薯片

我覺得可以

人會變

好搵

改咩好

我唔介意收到爆咗嘅薯片的

仲以為你講我

青山

改石硤尾

對號入座之鬼

好 我一定用膠袋裝起俾你

吹啊

Nice to meet you

你好好人

不敢

好聽啲咩？

又話3點半機？

連2粒椰子糖

泰國時間

我覺得係

時差係幾多
去得一次 唔熟路

絲打?

要蛀牙啦今次

我係

文姐姐

乖 介紹啲deedee你識

慢一個中

原來仲有半個鐘等

巴打 ？

見係你炸

good 仲有幾隻淨低

幫我數

搞錯呀 仲有12分鐘 都未上機既

0

見工

小妹藍絲

多謝文姐

小妹係鬼

好撚柒牙

萬聖節快樂

想識

me?

薯薯

橙

你走啦

Sorry

一齊識

依樣真

事不宜遲

又

做緊咩

原來一陣係睇恐怖片
屌你係西藏已經睇咗幾套返到嚟都仲睇

就爆

in完去屙屎

因為我未到

等文姐姐介紹

好驚

好勁

聽日正日

Adore

數錯啦

嚇你

Sorry
明天見你ok?

點解佢唔見

做咩

無數錯 你無牙架嘛

基

嚇我 快

你又改

喊了

喂屌 你約左我先架喎！

立即死

哇

想痴薯薯你

明天見ok?
帶埋粒椰子糖

月光光心慌慌

花心之鬼

物以罕為貴

嚇到了

絕對不能睇呢啲
絕對

保護我

唔啦 搵到個襯我嘅名就廢事再改

我有刷牙咖

Wxxxest

你有人要

已經24小時都係我心裡面

Xxx stand for what

俾個lecturer當住全班屌

巧

Where

識溝

Arm

希望唔會睇到瀨尿

Wa why do that!!

Here

唔識

溝ed

咩面都冇

No了

Old news

我好man

佢地要你都no?

教你

弟弟
立即yes

格劍？

快點

同佢地鬥小學雞

Exciting

咁你實贏

實win

抄我

介咗先講

00後deedee ok?

又抄

你都係
保護弟弟

我想要80後哥哥有冇?

Ok

Ok自介得